砌機一問

話說小弟想砌一部DESKTOP, 普通文書用, 間唔中會打下機(最多一星期3-4鐘), 同埋寫下CODE, 其實主要係比屋企人用. 岩岩去左黃金問價, 麻煩各位大大幫手望下:

CPU: Intel Core i5-7400 - $1260
M/B: GigaByte B250M-D2V - (1)
DISPLAY: GIGABYTE Radeon RX460 2G - (2)
(1)+(2) = $799

RAM: Geil DDR4-2400 8GB - $550
HDD: WD 1TB - $310
DVD: LG DVD - $120
CASE: GTR-L807 - $238
POWER SUPPLY: I-POWER 450W - $399

諗住自己買多隻128GB SSD (~$400)黎裝OS,
WIN 10 (~$950)
MICROSOFT OFFICE 2016(~$1050)

我有幾個問題想問:
1. 個SALES 話MB加個DISPLAY CARD好抵,要買就快, 大家點睇?
2. 有冇啲咩ITEM 係可以買貴左/唔岩我既用途?
3. 我使唔使買多條8GB RAM?驚打機慢.雖然遲啲買都唔遲.

上面加埋加埋都成$6200, BUDGET有限.所以想睇下有冇得慳少少

唔該各位

CPU: Ryzen 5 1600
底板: 揀一塊B350

6200砌啲咁嘅野

咩都唔識嘅話跟悠二條6k list砌啦

唔計WINDOW 10 同 MICROSOFT OFFICE 應該係$4000左右

M/B: GigaByte B250M-D2V - (1)
DISPLAY: GIGABYTE Radeon RX460 2G - (2)
(1)+(2) = $799

呢2樣$799真係抵, 原價要$1200, 不過淨係可以玩好低要求既GAME, 你玩D咩GAME

求教,
Ryzen 5 1600真係有必要 ??
我打啲GAME 其實需求唔大

THX, CHING. 其實我依家好少玩GAME, 諗住黎緊玩番啲懷舊GAME, 例如仙劍5, 另外我有屋企人想玩MINICRAFT. .

RX460夠玩呢D舊GAME啦, 其實條LIST整體係冇咩伏, 價錢仲好抵
係隻牛同機箱可以轉過隻

CHING有咩介紹, 隻牛同機箱唔掂?

你一定要MATX箱?係既其實平價都冇咩好野推介畀你, 揀返你鍾意個樣既就得,
如果可以接受體積比較細既ATX箱, Sharkoon VS4-V 2百幾蚊相當抵.
火牛可以轉ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 399

機箱個到都有諗過用細既ATX, 但見個GTR有MICRO-SD SD CARD READER PORT, 所以心郁郁.
我想問點解ANTEC呢隻比I-POWER好, 冇咩呢方面知識,求教.

因為呢隻係Delta代工 + 全日系電容, 平牛入邊算係好野

雖然RX460係清貨, 但係賣到咁平硬係好似怪怪地

咁平小心佢係拎d二手卡翻新再賣出
俾你

價錢接近但效能高好多

明白，thx Ching

諗諗下都有可能，佢係咁sale我買呢隻 話個組合咁平，單買其他display card都要9舊水

多謝提醒，方Ching

明白，咁display card揀邊款岩我用? 1050? 再高level個啲我怕太貴

graphics card真係要睇你屋企人打咩遊戲,如果係PUBG最好1070